灣仔有盾

發夢見到港灣道

推

希望有人睇到

勇武同送頭係有分別

我明呢幾日好多事令大家氣餒 想今日盡地一煲

但部份人感覺有D似自暴自棄 唔好攬炒

政權不痛不癢 會心痛既係香港人

要留住血肉之軀 鬥長命阿!

重申 唔係叫大家死忍 但要為自己留一線餘地